北區醫院酷刑單野要HA 交代

呢單野 醫管局同北區醫院做法有好大問題
一來Patient is under care of hospital
D 醫護一定知道睇倒有傷
不單止唔報警
重兩個月都唔比CCTV
想Cover up 定點???
醫管局一定要交代!

推
612 721 811

Push

612 721 811
光復香港 時代革命

應該知邊個醫護睇呢個Patient
同Under 邊個醫生
要攞份Patient file
睇下Report 點寫
係醫院裏Acquire 既傷
HA is ultimately responsible 告HA
D 黑醫黑護要向medical council or nursing board 投訴
除牌!!!

From HK Crimes (Torture) Ordinance) (Cap 427) :
3.酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)
4.根據第3條檢控須經律政司司長同意